/*
  Localizable.strings
  SchoolPower

  Created by Mark Wang on 11/13/21.
  
*/

"App.Copyright" = "Built with ❤️ by SchoolPower 工作室";

"App.HappyBirthday.Title" = "<del>%@</del>%@ 歲生日快樂！";
"App.HappyBirthday.Message" = "
    祝你生日快樂，
    祝你生日快樂。
    祝你生日快樂，
    祝你生日快樂！
    ";
"App.HappyBirthday.Thanks" = "謝謝";

// MARK: General
"General.A_To_B" = "%@ 至 %@";
"Close" = "關閉";

// MARK: Navigations
"Courses" = "課程";
"Attendances" = "出勤";
"Profile" = "我";
"Schedule" = "日程";
"Statistics" = "統計";

// MARK: Profile
"Settings" = "設置";
"About" = "關於";
"Report a Bug" = "提交 Bug";
"Report Bugs" = "提交 Bug";
"Logout" = "登出賬號";

/// MARK: Courses
"Room" = "教室";
"Instructor" = "教師";
"Grades" = "成績";
"Grade" = "成績";
"Assignments" = "作業";
"Block" = "時段";
"Score" = "分數";
"Date" = "日期";
"Type" = "類型";
"Weight" = "權重";
"Flags" = "標記";
"Comment" = "評語";
"Course" = "課程";
"Evaluation" = "評估";
"All terms" = "全學期";
"Select term" = "選擇學期";

// MARK: Schedule
"day" = "日";
"week" = "週";
"Today" = "今天";

// MARK: Statistics
"Radar Chart" = "雷達圖";
"Bar Chart" = "條形圖";
"No Data" = "沒有數據";

/// MARK: Flags
"collected" = "已交";
"incomplete" = "未完成";
"late" = "遲交";
"missing" = "未交";
"exempt" = "得分獨立於最終成績";
"includeInFinalGrade" = "作業不包含在最終成績中";

/// MARK: Settings
"Language" = "語言";
"Show Inactive Courses" = "顯示不活躍課程";
"Show courses with no assignment or grade." = "顯示沒有作業與分數的課程。";
"Enable Notification" = "啟用新作業通知";
"Show Grades in Notification" = "在通知裡顯示成績";
"Notify Ungraded Assignments" = "通知還沒出分的作業";
"Contact us via Email" = "用電子郵件聯繫開發者";
"Website" = "訪問官網";
"Source Code" = "獲取源碼";

/// MARK: Languages
"System Default" = "系統默認";

/// MARK: About
"Version" = "版本";
"Licenses" = "開源許可";

/// MARK: Avatar
"Image Upload Agreement" = "圖像上傳協議";
"image_upload_agreement_content" = "
    SchoolPower 使用了第三方圖床網站「SM.MS」來儲存用戶的頭像。
    點擊「同意」代表您同意我們將您所選擇的頭像上傳到上述網站，並且同意接受上述網站的許可協議。
    SM.MS 許可協議摘抄如下（若有更新，請以該網站上的最新版為準）：
    
    {SM.MS 協議從此開始}
    在法律允許範圍內，請隨意使用本圖床。
    嚴禁上傳及分享如下類型的圖片：
    - 含有色情、暴力、宣揚恐怖主義的圖片
    - 侵犯版權、未經授權的圖片
    - 其他違反中華人民共和國法律的圖片
    - 其他違反香港法律的圖片
    {SM.MS 協議至此結束}

    SchoolPower 未經上述網站的認可，贊助，附屬或以其他任何方式授權。
    SchoolPower 不對用戶因使用上述網站或因違反其協議導致的任何問題負責。
    SchoolPower 不保證上述網站的服務穩定性。
    SchoolPower 不保證用戶頭像會被永久保存，不保證用戶頭像不會被上述網站洩漏，不保證用戶可以在其希望的時候永久刪除其頭像。
    ";
"Decline" = "拒絕";
"Accept" = "接受";
"Choose an action" = "選擇一項操作";
"Change avatar" = "修改頭像";
"Remove avatar" = "刪除頭像";

/// MARK: Login
"Sign In" = "登錄";
"Username" = "用戶名";
"Password" = "密碼";

/// MARK: Errors
"Failed to sign in" = "登錄失敗";
"Failed to refresh data" = "刷新失敗";
"Failed to upload avatar" = "頭像上傳失敗";
"Failed to remove avatar" = "頭像刪除失敗";

"Unknown error." = "未知錯誤。";
"Cannot get image JPEG data." = "無法獲得圖像 JPEG 數據。";
"No image selected." = "未選擇圖像。";
"No credential available, please try to log in again." = "沒有可用的登錄憑證，請重新登錄。";

// MARK: Placeholders
"Nothing here" = "什麼都沒有";
"Perfect attendance" = "全勤";
"PS Turned Off" = "PowerSchool 關了";

// MARK: Notification
"Notification.NewAssignment.Title" = "%lld 項新作業";
"Notification.NewAttendance.Title" = "%lld 項新出勤";
"Testing Notification" = "通知測試";

// MARK: Email
"Email.BugReport.Subject" = "SchoolPower 有 Bug";
"Email.BugReport.Body" = "
感謝你的幫助！請提供盡可能詳細的信息，比如怎麼復現問題、預期的表現是什麼、屏幕截圖等。

調試信息: SchoolPower iOS %@。

可以的話，也請提供你的 PowerSchool 用戶名與密碼，以便我們更快地修復問題 :)


";

"Email.CannotSendEmail.Title" = "無法發送郵件";
"Email.CannotSendEmail.Message %@" = "
無法啟動郵箱客戶端，請手動發送 Bug 報告郵件到以下電郵地址：

%@

感謝你的幫助！ ";
"Copy email addresses" = "複製電郵地址";
